# README

Adocão é um site com propósito de trazer oportunidade para animais de estimação, em
específico os cachorros, de conseguirem um lar confortável para viverem suas vidas. 
Isso ocorrendo através de um sistema simples de agendamento e visita realizado pelos 
usuários cadastrados no site.

Ruby version: ruby 2.5.1p57 (2018-03-29 revision 63029) [x86_64-linux-gnu]

O código foi feito no sistema operacional Windows 10, utilizando o console Ubuntu disponivel na loja do Windows 10, 
utilizando como IDE o vscode. Utiliza sqlite 3 na versão 3.22.0, nodejs na versão v8.10.0 e pode rodar no Ubuntu l 18.04


